[有晒面] 央視發起紅旗護旗手 成龍、陳小春等香港藝人發聲

香港反對派借“修例”一事挑起的各種激進暴力活動連日來不斷發生，嚴重阻礙了香港人民的正常生活外，更破壞了香港繁榮穩定的大局。

近日，有激進示威者氣焰囂張，兩次將國旗扔入海中意圖挑起紛亂，這一惡劣行徑引發社會各界極大憤慨，也讓愛國的市民以及真正心系香港的人們倍感痛心，隨後，愛國愛港人士們自發高唱國歌，把被暴徒拆下的國旗重新升起，路過的香港市民也停下腳步肅立，其中一位路人在國歌聲中向國旗方向敬禮，場面讓人動容。

央視新聞發起#五星紅旗有14億護旗手#的話題召喚億萬護旗手，隨後，香港護旗手們紛紛前來報到。

護旗手？失哂職wo

究竟一個政權有幾脆弱先至要不斷搵人叫愛國

尖沙咀都護唔到sosad

鍵戰式護旗

有錢收咪愛國

你條1臭閪支那賤蛆過黎連登搵食呀

余文樂則感慨，“我作為一個土生土長的香港人，看到那麼多憤怒與暴力感到很痛心。香港已經回歸22年了，香港是中國的一部份，我是中國人，希望香港盡快恢復秩序。 ”

關我撚事咩佢地咩人嚟

咁講句就算
好低成本喎
起碼都落嚟圍住五枝旗啦

唔洗覆 noboby cares

佢夠膽咪係示威者面前守住囉

近兩個月以來，亂港分子大肆煽動年輕人走上街頭，暴力衝擊行政立法機構，擾亂社區秩序，破壞商戶正常經營。然而，那些幕後黑手們的子女卻多與政治“絕緣”。

據香港《大公報》報導，街頭衝擊幕後黑手們的子女甚至從未出現在暴徒的隊伍裡，他們多不會“傳承”父母鼓吹街頭衝擊的“偉業”，而是在父母的精心安排下，前往外國讀書求職、安居樂業。

而面對已經難以正常運行的香港，多位香港藝人倍感痛心，他們通過各種平台發聲支持港警，更親自參加“撐警”集會。

6月30日，17萬香港市民頂著滂沱大雨，身穿藍色等淺色衣服，手持“阿Sir我撐你”等標語出席“撐警集會”，振臂高呼支持香港警察維持秩序。

香港藝人鐘鎮濤與包括譚詠麟、梁家輝等在內的香港老牌藝人，冒雨出席“撐警集會”，發聲力挺香港警方。

鐘鎮濤感慨，藝人講政治是很危險，但今天不講“政治”，只講“正義”，正義是每個人都應該有的，現在很多年輕人好像什麼都不懂，為什麼會這樣呢？

老老實實 可唔可以搞返著黑衫守住國旗 再搵白衣掉落海屈鳩班元朗仔

帝吧出征咩

係就24小時輪更去五枝旗桿前面守住啦, 得個講字, 愛國真係廉價

咪玩啦 呢幾條友 五粒星點解可能都唔知做乜春護旗手

我是護旗手同劉江華比人話係垃圾桶有異曲同工之妙。

導演高志森雨中登台支持警隊，“香港是我們家，我們愛這個家，我們愛守護家園的警隊”。

當日，導演王晶也在微博表示：這才是真正的香港人。

係要每個旗杆都派個藝人守住

點解可以咁戇鳩？

而在剛剛過去的8.1建軍節，不少藝人也發聲，梁競徽曬出紅底白字“81”圖片，發文“在這個特別的日子，送上特別的敬意”，並附了加油的表情打氣。

食，屎，啦。

護撚左去邊
大陸仔要清算佢地喎

獅子?
笑大人地個口

藝人們的舉動得到香港網友的大力支持。

據香港報導，網民George在社交媒體上寫下，“支持香港警察！有些人把歪理當真理，失去理智，暴徒只會破壞香港。”

網民陳先生表示，“謝謝校長讓我們看到香港還有敢於發聲的人。老一輩藝術家們至少有自己的看法，比現在的‘廢青’強太多了。”

夠膽出嚟先再講啦

廣東話都唔正嘅香港人

唔好意思阻你小小位

黑社會果然愛國

根據觀察者網此前報導，香港特區行政長官林鄭月娥表示，近期香港發生一系列暴力事件，暴力破壞行為不斷升級，已經超越原有的政治訴求，有部分極端分子令反修例行動變質，甚至揚言要搞革命、光復香港。一連串極端暴力事件，正將香港推向十分危險的境地。

她呼籲大家冷靜地想一想，是否要以摧毀香港的穩定繁榮，押上香港七百萬多人的民生作代價？這種玉石俱焚的做法，只會將香港推上不歸路。

愛係發自內心嫁屌你 唔係逼唔係用暴力

成個中共點解可以咁撚柒架
含黨鏟啦屌

全部都係寄生蟲
有冇正常人呀

法治是香港人引以為傲的核心價值，是香港良好營商環境的基礎，是香港保持繁榮穩定的重要基石，絕不能任由一小部分人肆無忌憚地踐踏。

任何一個地方，都經不起反复折騰，都經不起持續動盪。必須看到，香港亂下去，全社會都要“埋單”。

當前，香港局勢最危險的是暴力衝擊活動還沒有得到有效制止，香港當前最重要的任務是堅決依法懲治暴力犯罪行為，盡快恢復社會安定，維護香港的良好法治。我們相信，在中央的堅定支持下，林鄭月娥行政長官和特區政府奮發有為，香港警隊嚴正執法，廣大愛國愛港人士團結一致，香港社會一定能夠盡快恢復法治和秩序，香港市民一定會重新享受和平安寧的生活。

成龍大家記得冇?

佢個仔吸毒比大陸拉, 掐住春袋

落黎香港護啦成班得把口

打J手就真

咁全部去五枝旗桿站崗啦

喺咪會企喺碌杆下面看住?

網上護旗

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問捉野牛牛(會員#270124)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

奶共樂

搵工廠大量生產/淘寶（要快）再倒落海

連登仔!

沉睡嘅獅子🙄🤣🤣🤣🤣🤣

尖沙咀大風!

唔好得把口先得嫁 快d去旗杆下面護國旗

正，一個post引晒班👅共偽人出黎

我是扯旗手

無人識咩？

呢班人咪得個講字
不如下次出黎尖沙咀護旗啦
掉撚埋你落海呀

見到都O撚咗，彭浩翔條撚樣都學人表忠

喵

連續兩日都枝旗都冇人救
護旗手呢？

人民幣既力量

成龍大哥幾時落場？你班黑社會手足需要支援

李治庭都是屌

上哂岸講野都唔同D

枝旗日日都比人搞
護旗手呢?得把口㗎咋?

好心學下人

仲無吉士過譚伯,係撐就去集會丫嘛

成村人去劣同一條j

冇人識你呀

5毛撚，起左你低

唯唯相比樓上班撚屌
真係高下立見

8月6日警招應對影音組！

連登製作一分鐘開場片
向公眾揭露警察暴行有幾嚴重！！
畀聽日7號記招播！！

我地急需要人
片源 上標題 剪輯！
聽日播！！
多謝警察教我地點開記招！！

麻煩keep住update個list
等大家知道要杯葛邊d人

無骨氣

iphone
美國佬

你支旗係維港游緊水呀, 快啲跳海啦

連登暴力廢青

都好，一次過邊啲係人，邊啲係狗

屌你老母咁撚似pw登入前果d Q and A

算把啦
支那人永遠得把口
身體力行就不了

要幾on9先諗到要係網上自high護旗

嘔心到呢，原來拍咁多所謂本土電影、香港電影咪又係另一個王晶

失哂職喎

鍵盤戰士嘅極致

邊一張係有字

垃圾明星又攪埋D On9野
好撚心你地啦，落場保護國旗好撚過啦屌你老母
係微博是撚但咁打埋D 濕9野，女人咁

點解班友識打殘體字

浸柒味

成龍咁好打 仲唔係勇武護旗手

佢老婆國民黨 落開夜店 月事

屌自己google la

捉晒呢班人未 送去集中營啦

咁愛國做乜仲用美國佬嘢？快啲轉華為啦

依啲真真係好撚嘔心

係自卑

人仔開始插水，似係你條肥柒大鑊D

邊撚個嚟

相信佢未做之前已經俾人話係鬼。

仲食美心月餅？

護旗手呢個名有無得再7d

正呀
奶共list得來全不費工夫

想知萎唯有冇護實支香港國國旗

佢個icon 想點撚樣

失晒職 清算啦

食緊飯 未出場

冇見過一個國家會成撚日提住叫人愛國
呢班撚樣跳左落海執番支旗未？

我屌你啊陳鳳翔

登入驗證：請找出有陳曉東的圖片才能登入

其實點解唔開ac問 點解你地覺得係港獨
開ig weibo抖音小號
我愛中國同時抗爭
咁樣就係愛國
如果d人一反同鬧 就可以用呢樣擋
既然佢鍾意屈 不如用樣佢地搵驚既嘢玩
佢地最驚係我地既愛國又愛自由
屈唔到港獨
佢地根本無料文宣
愛國人士反抗
佢想點寫
但我地話我地為咗祖國所講一國兩制努力
瀨落政府度
真係向藍絲大中華膠加強宣傳外國勢力

邊個有外國護照？ 完全係叛國罪嘅證據

屌你真係好撚玻璃心

iphone

講咁多把撚呀 又唔出尖沙咀護旗?
講完唔做姐係辦時不力啦 仲話自己愛國愛黨

本身我都好驚，但當我見到成龍都支持既時候，我就安心曬。

希望成龍大哥快D做埋代言人，咁我地大家實非常開心。

支持陳小春去尖沙咀護旗 將佢連埋支旗一齊掟落海

成龍死神黎
中共仆街了

代言小霸王，小霸王倒閉了；
代言愛多VCD，愛多倒閉、老總坐牢；
代言汾湟可樂，汾湟可樂沒了；
代言開迪汽車，全國才賣九百多輛；
代言霸王洗髮水，被查出霸王致癌；
代言思念水餃，被檢出含有金黃色葡萄球菌。

宜家幫中國做護旗手
啲旗好快跣親跌曬落海

啱曬，有曬名單

認住呢班偽人

月事妹好happy

睇topic以為係拎住支旗影相
原來係真鍵盤戰士

。。。佢都要奶 唔係掛

D護旗手去哂邊？

諗起佢老婆幫人含撚 +錫佢張圖

原來樂視牛牛敗走過嚟連登
我係高登就聽過你個臭名架啦

大家認住依班人就得

無gem

成班垃圾好撚嘔心

見唔到用個口含住d旗咩？

iphone? 屌你個向前

好撚柒
維穩維撚到
真係鍾意唔撚洗咁樣擺上枱囉

咁撚得過講字，快撚啲去尖沙咀護旗。口頭愛國，實施搵著數，中國人唔會放過你！

好撚尷尬

之前唔係有post話搞黨旗唔受國旗法影響咩
好似又無左聲氣

頂你
笑到我

放張圖，鳩寫兩隻字就話自己愛國?屌你啦！係就組隊落來，所有有國旗嘅公眾地方，廿四小時搵兩三個人站崗保衛國旗，咁先夠誠意。

估唔到.....令人好失望

仲有件anglelababy

華為近來點 ?

有人咩

偽人不能代表香港人

成龍出征，寸草不生

乖呀狗狗真聽話

鍵盤愛国

乜撚野香港藝人，大陸藝人黎喎

街頭衝擊幕後黑手們的子女甚至從未出現在暴徒的隊伍裡，他們多不會“傳承”父母鼓吹街頭衝擊的“偉業”，而是在父母的精心安排下，前往外國讀書求職、安居樂業。

講緊習維尼定林鄭

我地唔洗玩fake news咁cheap 真相已經大勝 唔好做多左影響形象

愛唔愛國我唔知，但開口埋口都講愛國就肯撚定為錢。

搵夠就逃出中國

咦，哩隻咪對邱淑貞痴心情長劍既肥螳螂

以後可以網上升𣄃了

屌 求下你地一直係北京護旗
千萬唔好番黎充滿暴徙嘅香港
希望愛國嘅藝人同胞們有啲骨氣啦成日都用iphone反美
笑死人咩

個1,400,000,000人幾時先一齊跳落海先執返支那國旗

淨係識喺微博打飛機，有撚用咩

賣港賊自動浮面,唔該晒

其實都幾白痴
如果真係護旗手，但保護唔到旗，要問責

唔奇怪，佢哋平時都係成日扯旗嘅…

都係迫你人仔同人性是但揀一樣

我是护旗手

屌你班撚屌去五支旗杆果度企返日先同我出post啦

護旗手快啲執返啲旗

乜人都見唔到，只係見到成班畜牲搖尾乞憐

米揾人來比，至多用狗。（愛狗人士，sorry)

扯旗手就有你份，你條淫龍

7x24 輪班立正5枝旗桿下攬實支旗真護旗啦

笑L死! 幕後黑手係邊個? 任你吹又唔夠膽吹。連邊個都講唔到，但係又知佢有仔女
破壞商舖?幾時?邊間?

唔好漏咗呢條mk仔
預咗大把人WHO

我是瀆旗手

除咗張委任證啦，真警察唔會show出黎架。

參加完撑警會將的國旗亂咁掉落地

屌
以前師兄

可唔可以改晒佢地做白衫人
我是白衫人守孝護旗

就係呢班仆街搞撚到愛國同愛黨唔撚識分
我出世香港無撚得揀架

快d落海執啦！
做實事！

下次尖咀睇你地夠唔夠薑出黎護

乜鳩護旗手

呢個撚樣當年佔中都係黃絲嚟，藝人果然偽人
仲要係黑社會之子，臭罌出臭草

好嘔心

是誰？

仲要用華為

屌佢老母影撚衰曬

尖沙咀海旁等

護旗手請到香港垃圾桶開始護旗，多謝支持！

護得唔好就會被錫春袋

佢邊位

好嘔心啊

叫班所謂星拎住支旗出嚟遊行
咁先對得起祖國嘛
齋吹唔做連登仔都愛國過佢地啦

用把口護旗
用把口得，咁condom都得喇

王祖藍條柒頭做護旗手未啊

8月30接佢機喇
沙由护佢全家又得

拍武則天開始已經歸咗邊
以前好欣賞佢
可惜

哭~真的哭~~

屌㩒咗正評

紅旗燒旗手

收皮喇，微博打飛機有幾難

做鍵戰仲勁過連登仔

唯唯身在曹營心在漢

Who? .jpg

快d 掉黨旗啦

護旗手? 護你支加拿大國旗? 你燒左本加拿大passport未呀?

一定唔知

好似見到余文樂有去前線聲援
有無巴絲見到

呢條友一出道果陣（我仲係小學生）已經覺得佢樣衰衰古古惑惑咁樣好反感，又成日懶有型當左自己真NBA咁。

真心唔明好似好多人好撐佢咁，而家大家終於睇到真面目

得啦得啦 射到周圍都係喇
快啲用你個國旗抹返乾淨啦

洗唔流吹咁多雞護旗，做好多虧心事咩？

跳落海執返吖嘛柒頭

其實我想講 關我地咩事
又唔稀罕佢地支持我地
日後佢地就唔好送自己啲仔女出國讀書
留係大陸讀 登佢地仔女可憐

小乜嘢號

佢哋知唔知國旗點解紅色，紅底旗代表乜

嘩想嘔

換哂華為先講嘢啦護旗手

我承認自己以前係會上大陸網
但依家已經唔用大陸嘢

陳小春同何君堯咁friend, 一定撐啦!

香港都有護旗手叻哥！！

咁唔盡責架佢地 係香港都未見影

好失望，呢個本身黃絲嚟

一見我地話要錫春袋 就係咁搵人做護旗手 我驚佢一對手都守唔撚到咁多把口

iPhone
身在曹營心在漢

下列那一張是尿布？

無英國人照黃精含得撚喇

哩套講緊皇家警察

愛國用華為！

不敢問

又話封鎖既 ? 做咩血旗落海咁緊張 ? 你咁做大陸人咪會更加會去搵資料 ?

可以搞個護旗手游泳賽，比賽規則如下：
中國國旗平放於維港中央。鳴槍後，各路泳手於天星碼頭出發跳海，鬥快爭奪國旗，並循指定路徑游返五支旗杆處升旗。途中泳手可在不觸碰身體情況下搶奪國旗。國旗飄揚時，手握轉輪者勝。

好嘔

Band界之恥

維港： 我是護旗手

過黎同我汁返曬佢

無所謂啦, 我話之你有70 億人護旗啦,
關我撚事咩
我要既係五大訴求, 好簡單

華為tvb快d放生佢返大陸拍劇

屌 呢啲㩒十年都未㩒完

以佢哋嘅文化水平體諒吓啦！諗咗大半日啦

呢班垃圾鍵盤護旗手，小學生都不如

愛過定愛黨 自己揀

“乜嘢都唔識淨係識粗口”？

個個都係護舒寶

[member ]唯唯想強調有81個義士被捕[/member]

垃圾桶：我是五星旗的護旗手

請善用起底功能

出個post咁就叫護旗啦 廢唔廢閪啲呀？
國家樽鹽 係哂塊布到 可以咁無自信到咁？

八十年代英國佬建立架喎
戀殖

好柒呀屌

如果而家燒，要坐幾多年

中共做乜都有浸7味 洗唔甩

咁多大陸喱既

屌佢老味我都要愛國到將國旗當底褲著先得

呢條支那仔個IG名仲用緊852
快撚D改番做中国區號啦 唔係又比支那豬話港獨啦

who?

有呀，咪有一班廢老獅子狗

成件事點解可以咁柒

路過的香港市民也停下腳步肅立，其中一位路人在國歌聲中向國旗方向敬禮，場面讓人動容。
霞姨 俾多個飯盒佢

14億護旗手都護唔到一面旗 你話你醜唔醜
仲咁大聲講

大家識做啦 自己浮面

護旗手

撐警大遊行又唔護？

當年佢好似陪佢老母一齊出黎橕警
好記得佢仲幫佢老母擔遮

係時候食住個勢，比勇武收割光環!

Who’s this

同中共一樣 得把口 護乜春野旗 跳落水執囉 傻西

曬左馬都係得咁多？ 仲要有一半唔識。。

個個都淨係微博鳩噏，得我哋偉大嘅劉局長做實事，親身出來用口保護國旗！

連登洗唔洗搞返個
我係錫袋手

歡迎咁多位輪流去尖沙嘴同金紫荊on duty

啱啱想打

咁都比人dum左三次落海，炒得班友啦

根據媒體報導，義士們只需要5分鐘就可以完成整套動作，護旗手最好連廁所都唔好去呀

喺微博打飛機，還行還行
拎返屋企冇位放，不了

不如連登，每個post開頭都用啦，

旗你老母
死人重傷你地班撚樣一粒聲都冇出過
賴啦 繼續賴春袋啦仆街

我弒護旗手

從今日起 我地披住國旗抗爭 愛國不等於愛黨！

暴動，十年

聽左佢地啲歌好幾年 即刻del哂啲歌先

//據說，只要被成龍代言過的品牌，最後不是倒閉，就是下架。因此，成龍又有一個封號，就叫做「代言殺手」。//

堅決支持成龙同志擔任中华人民共和国護旗手

又打飛機
悶

同流浮山啲刀手一齊行緊

On9

垃圾藝人

美國佬大鑊？睇過？

撚樣

中國好聲音第一個唱廣東歌小夜曲果個？

痙攣

轉發就話自己護旗手 柒唔柒d

睇黎，遲啲遊行，有人會見到佢地偷偷出現 記住唔好踢爆呀!

我地幾時藉著中國人既名義去反黑警

香港藝人得返 幾個咋WO 呢班支那偽人黎

係大陸攪食, 當然要出席

元朗牛屎飛呢

香港還香港 護紅旗關我哋咩事

Patriot, idiot!

唯唯個公關真係人材黎
之前69比人搞到一鑊泡
跟住到首位義士出現果陣
佢陰啲陰啲出朵花即刻無人再搞佢

政治效忠表態大審查來了
唔講愛國愛黨就係反共，等睇又有幾多被封殺

笑死，護旗喎，
連第二支旗都潛埋水喇喎

小春
身在曹營，請勿篤灰

來自 iPhone

下次再有國旗跌落海 你地當中無人跳落海救既話 就正一契弟

口講無憑，
下次有國旗、國徽落咗海，
你哋跳落海執返上嚟我就信

就嚟中秋佳節 一定唔買美心月餅
美心揾𠵱啲人代言一定係想倒自己米

夠薑護旗就行出黎啦，搞咩網絡護旗手

護撚咩，琴日咪又係拋咗落海，又玩精神勝利？

篤灰狗

鍵盤護旗手

每週國旗落海

念力護旗手

垃圾

二打六邊有人識

身為香港人竟然記錯星爺既對白戲名

有幾失望，黃絲本身都大把大中華膠

who

岀黎護阿屌你老母陳小春

我微信都係護旗手，但我支持五大訴求。因為我經常番大陸工作，過關拎黎保命，抱歉

成個黨國機器運轉緊 睇下連登D 5毛吹風都知

仲邊有錢搞咁多嘢呀

起碼佢用華為

大陸清算緊
邊個係大陸搵食而唔回死撚硬

好奇一問 如果痴滿係佢地架車/當牆紙咁痴會唔會唔敢撕？想見識下佢地點護旗

點護法呀

Push

扯旗手
幫中共打J

屌，同路人我地就放過佢啦，有好多嘢大家都明嘅

係支那國保持沉默嘅權利都冇 可悲可嘆

download幅圖然後delete算唔算毀壞國旗？

咁要出黎先得架

Re-captcha

請選出圖中全部支那旗

邊撚個垃圾黎？
護唔護都無人識佢

我是护旗手
我是奶共狗

發覺支共已經無招
正式軍隊唔係攞黎打
用黎拍片靠嚇平亂
叫黑社會打人 叫親共福建幫打人
叫家長管教自己細路 叫藝人出po撐國
一個佢地口中所謂既大國竟然用埋哂d小學雞招式
怪不得個咩信用評分系統包括家長管教得好有分加
剝削別人既人權黎換取國家穩定 鳩屎到呢

Iphone

吔屎啦佢

呢班賤支畜做扯旗手就有份

一個個仔喺大陸吸毒俾公安拉鳩咗既孤鳩寒老淫蟲
一個有非禮案底既政協
焗撚住幫大陸佬含撚舔屎眼

向乜撚野呀左，垃撚圾向氏黑社會渣滓

咁愛国咪撚返香港柒頭皮蝗+2

柒頭皮二打六一名，冇人識你呀乜鳩狗屎垃圾廷

鍵盤護旗

呢條柒頭垃圾做極都紅唔起，算鳩數啦佢，娶左隻台灣臭雞

拍撚埋啲垃圾爛片都冇人睇啦蝗精收皮啦

連登仔係咁咦都射出都十四億個護旗手啦

what time is it?

呢啲藝人都收撚皮喇

琴日啲護旗手呢?偷懶呀?

柒到冇眼睇

果然係戲子.

唔貼會扣分架

佢咁算唔算叛國 洗唔洗同台灣果邊講聲

[測試熱門］大家狂推／正負評呢個post

快

女神又發聲

難聽過粗口

全部自動生成，仲邊有本人發

唔係李宗勝咩?

係出精

其實有冇辦法釘鳩佢?

邊個係佢偶像

弱弱一問...
護旗手, 麻煩講吓支旗嗰五粒星代表啲乜?
唔識答: 支旗係乜都未知, 咁你護條春咩...
識答: 巧叻叻噃, 咁麻煩你跳落海或者嚮流肛華(垃圾筒)個口度執返支嘢上嚟當被冚過頭丫

估計99.99%都唔識答/答錯#haha#dog#haha#dog#haha#dog

韓團入面 而家得翻CLC個Elike同本月少女vivi係清泉

好似講緊彭浩翔

依 唯唯 呢？

無良知的一班垃圾
香港之恥

+1 歲月神偷果時幾欣賞佢

14億護唔到兩枝旗